iPhone 8 = se2 , 出年唔會出se2

理由有三

1.
ip8減價, 目的係搶返中價機市場
ip8雖然係倉底貨, 但都個個狗衝
= 目標達成(搶返中價機市場)

2.
生意佬心態, 冇理由出部se2 花費額外研發成本
去益街坊, 同時斷自己米路
結論 = 估計出年冇se2

3.
當年
5s > se
A7 > A9

今日
se > 8
A9 > A11

已經offer左同等價值既貨
如果出年出se, 唔通比A13 你咩

利申: 好想佢出se2 , 但現實睇怕係絕望

睇下部新iPad照用A10就知道唔洗諗

更正

1.
出se 目的係搶返中價機市場
ip8 減價, 已經係搶返中價市場既 good option
而現實上, ip8雖然係倉底貨, 但都個個狗衝

= 目標達成(搶返中價機市場)

係，iphone8平到傻左

執返好d理據
理由有三

1. 成效 / 結果論
出se 目的係搶返中價機市場
ip8 減價, 已經係搶返中價市場既 good option
而事實上, ip8雖然係倉底貨, 但都個個狗衝

= 目標達成(搶返中價機市場)

2. 成本論 / 商業角度
生意佬心態, 冇理由出部se2 花費額外研發成本
而出來效果係去益街坊, 同時斷自己米路
= se2 對apple 自己利益冇好處

3. spec. 邏輯論
當年
5s > se
A7 > A9

今日
se > 8
A9 > A11

每次都係將chips upgrade 2代
如今ip8, 已經offer左同當年5s > se 同等價值既升級

如果出年出se2
3-4千蚊貨仔, 唔通比A13 你咩

利申: 好想佢出se2 , 但現實睇怕係絕望

好想佢出se2
不過上年已經絕望左

IPhone 8= x既內容